有d八婆消費起上黎麻煩程度真係世界第一

是咁的，頭先去大xx食tea，排隊比飛攞野食。

前面個女人食個餐蛋麵+奶醬包+可力，但次撚次人地上晒碟先改要求。方包o黎左先話要飛邊，餐蛋麵o黎左先話要反蛋，可力黎左搞幾搞話唔夠濃要人加多羹。
都未完，人地比左包花生醬佢，佢話要換多個煉奶，另外比多個牛油，之後上齊野再要多兩個外賣盒仔，其中一個莊湯再攞多個膠袋，再加兩杯茶一杯水，都痴撚線

上面全部要求都係同一個女人講，我排佢後面真係聽到O晒嘴，屌你食個30零蚊餐煩撚過閪。煩都算，當你比錢大晒，人地大xx又真係可以比你改，但可唔可以比飛果陣講定飛邊反蛋可力濃，真係得女人先咁撚on9